今屆足球先生最後三強大家覺得會係邊個

C朗，摩迪，美c?

沙拿

摩迪值得拎一次金球

美斯 麥包皮 普巴

普巴

美c？收啦

沙拿都有機

美斯會係最後一場大炒尼日尼亞王者歸來
no.1 美斯

伊巴

C朗 摩迪 卻奧斯

第一名已經呼之欲出
但未知世界盃冠軍係邊隊 後面兩名比較難估
不過如果法國稱王 都應該係基沙文排先過pogba

四大皆空喎

C朗只要出到線 應該都第一名
美欺睇個勢 似係要登機

Icup 美C